［突發］iPhone X 出左新home鍵！！！

real?

😅

有埋touch id一定買認真

加個mouse ok?

(*☻-☻*)

On9

home 制壞左果班友

加埋個3.5mm 就完美